﹝Ariana﹞I'm so fuckin' grateful for my ex

I'm so fuckin' grateful for my ex係咪串緊個peter仔

佢專登係Pete 做SNL 前兩鐘出歌